新曲被讚「高級版小新森巴」 泫雅火辣回歸自招是ONCE

有著性感小野馬著稱的南韓女星泫雅，除了擁有傲人身材與纖細美腿之餘，平時也常在社群媒體上與男友大曬恩愛，感情事業都得意的她，更是韓國實力寵粉的代表，每次回歸更是大手筆送上名牌周邊來回饋粉絲。去年卻因健康惡化暫停活動近半年後，日前以主打歌《I'm Not Cool》回歸樂壇，性感的風格與造型也隨即引發韓網熱烈討論。

▲泫雅火辣回歸。（圖／翻攝自pnation.official IG）

泫雅日前為宣傳新歌，登上了廣播節目《崔華靜的Power Time》，大方提到先前為健康因素的緣故，而延遲回歸，並表示：「近期相當努力地在管理自身的健康。」再加上這次回歸的主打歌編舞相當費體力，所以又瘦了許多，更透露最近常藉著喝運動飲料，來幫助身體吸收，以維持體力。

▲泫雅火辣回歸。（圖／翻攝自pnation.official IG）

此外，泫雅也提到了這次回歸歌曲的編舞被網友說像是「高級版的小新森巴」一事，更笑道：「現在都1日1小新，每次至少看個20遍，還真的蠻像的呢！」還推薦主持人崔靜華可以去觀看。而泫雅也首次在節目上透露，自己其實是ONCE（TWICE的粉絲名），是南韓大勢女團TWICE的粉絲，更直呼「除了看成員們的舞台，光是聽TWICE的歌心情就會變得很好」。

泫雅原先預計在去年(2020年)8月回歸，但所屬經紀公司P NATION卻突然宣布，泫雅除了在2019年首次公開患有憂鬱症及恐慌障礙之餘，仍有「迷走神經性昏厥」的情況，為了顧及藝人的健康，所以決定先暫停活動，休息了半年的時間，在今年1月28日以最新EP《I'm Not Cool》正式回歸。

唔反TWICE鳥

一早無反

大波癲婆

你反彩

愛佢都黎唔切

切咗仲點愛

我切你

根本反唔落

太屈無得反了

迷twice是常識

我係once ar diu

正過彩..

泫雅自招是彩手下敗將

咪屈啦

但佢唔愛你

ching真心癲

都估唔到聽咁多
已經第二年
第二係the killers

正